曹君如算唔算係為左理念而戰？

彰顯香港精神

為金錢

呢d拳賽無錢賺，又打到周身傷
係靠廣告費打返個和